民陣：岑子杰完成急救 情況穩定

民陣召集人岑子杰晚上在旺角鴉蘭街遇襲，送院救治。民陣說，岑子杰已完成急救，情況穩定，要留院觀察，呼籲公眾周日出席由民陣發起的九龍遊行。

事發時在附近下班的莫先生表示 ，見到岑子杰受傷躺在地上，於是上前了解，他形容岑子杰當時表現鎮定，還叫他不用驚，10多分鐘後救護車到場。莫先生又又引述車房的目擊者表示，事發時有幾名疑似是南亞裔人士，以鎚子襲擊岑子杰的後腦一至兩下，之後迅速逃離。

[緊急] 請立刻出文宣澄清抗爭者並不會因岑子杰被襲一事報復南亞人，各位唔好比受仇恨支配自己！1020九龍見！

20號見！！

星期日九龍見

1020 請大家出嚟

星期日大遊行改做裝修？不了！我話你聽點解。

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

最緊要盡快好返

有錢就學黃浩請黑人保驃啦

上海化同布拉格化

連豬對香港人既忠告

迎欄而上

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

好人一生平安

莫先生

無事就好擔心死

Thank god

雖然唔like泛民，但是屌佢老母，根本想殺人，眾議院全票通過完之後就發生呢單野，柒婆是咪驚參議院過唔到呀

一定要無事

10.20見

要快d好番

10.20九龍見

Bless you

THANK GOD

香港人 反抗

星期日見

ust 你要幫手

20/10我要見到哂大家

岑生早日康復

撐

加油呀

up

好彩救得返

Pray for Jimmy

好彩差啲喊

五大訴求！

1020尖沙咀見

好明顯係襲擊 唔係黑警所講既打鬥

希望岑生早日康復， 我們無大台是慣咗啦， 10.20大家都會自發行出嚟向恐懼說不的

好人一生平安
星期日尖沙咀見!

左膠們而家仲要唔要阻大家鶳？

［緊急］星期五個面具人鏈係咪取消咗？

Jimmy 撐住，早日康復呀

[集思廣益] 平民大眾外國人可以點支持香港呢？

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

辛苦製作，求手足幫推！！！

早日康復

集氣

1020見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

lihkg-app://asset/assets/faces/dog/cheerup.gif

死共匪

唔止連登捉鬼，二十號手足要升級做聖騎士，同南亞非洲連結！
【勇武職業升級】二十號尖沙咀唔係齋行，有重要任務俾勇武手足做！

要快d好返，香港人會陪住你

最緊要人無事!!!!!!!!!!

Dklm 分明係想摞人命，鐵錘扑後腦

黑警已經習慣講大話，改唔到口

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

18/10(FRI) 7pm 面具人鏈和你拖 荃灣線，觀塘線，港島線 東鐵(大圍至火炭)
20/10 (SUN)1:30 pm 民陣大遊行 尖沙咀梳士巴利花園至高鐵站
21/10 (MON)7pm 元朗恐襲三個月靜坐 元朗站
25/10 (FRI)7am 和你返工 四路開花 彌敦道，觀塘道，德輔道中，英皇道

樓主🤔

？

無事先做到世界冠軍架嘛

20號見

好人一世平安

認真 唔介意用612啲錢幫佢請返個

1020

快啲好翻

10.20

求無乜後遺可以出返黎

連身受重傷都咁型

幾時去麻包袋何妖

岩岩隻狗見記者爆口仲未諗到行兇動機

二十號 尖沙咀見

好彩穩定左

布拉格做咩

祝早日康復

天祐Jimmy
上次班人搞唔到佢、今次搞到了
不能向暴力屈服
辛苦jimmy的丈夫了

要盡快康復啊

頂住

🙏

早日康復
真係好嬲1020逼爆九龍

加油 反抗

好人有好報

好彩

1

祝早日康復，Jimmy I love you!

九龍見

何狗幾撚時死